# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-08 12:21+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: woojing seok <woojing@pycon.kr>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: registration/forms.py:11 registration/forms.py:64
msgid "Base Price KRW"
msgstr "기본 금액"

#: registration/forms.py:21 registration/forms.py:75
msgid "Submit"
msgstr "결제하기"

#: registration/forms.py:27 registration/forms.py:51
#: registration/templates/registration/status.html:17
#: registration/templates/registration/status.html:98
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: registration/forms.py:28 registration/forms.py:52
#: registration/templates/registration/status.html:50
msgid "Option"
msgstr "옵션"

#: registration/forms.py:29 registration/forms.py:53
#: registration/templates/registration/status.html:28
#: registration/templates/registration/status.html:33
msgid "Top Size"
msgstr "상의 사이즈"

#: registration/forms.py:30 registration/forms.py:55
msgid "E-Mail"
msgstr "이메일"

#: registration/forms.py:31 registration/forms.py:56
#: registration/templates/registration/status.html:42
msgid "Company or Organization"
msgstr "소속"

#: registration/forms.py:32 registration/forms.py:57
msgid "Phone Number"
msgstr "전화번호"

#: registration/forms.py:33 registration/forms.py:58 registration/forms.py:83
msgid "Payment Method"
msgstr "결제수단"

#: registration/forms.py:54
msgid "Additional Funding KRW"
msgstr "추가 후원 금액"

#: registration/forms.py:81
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: registration/forms.py:82
#, fuzzy
#| msgid "E-mail"
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: registration/models.py:137
msgid "Credit Card only for Korean"
msgstr ""

#: registration/models.py:138
msgid "Credit Card for Foreign"
msgstr ""

#: registration/templates/registration/manual_payment.html:6
msgid "Manual Payment"
msgstr ""

#: registration/templates/registration/payment.html:28
#: registration/templates/registration/status.html:151
#: registration/views.py:191 registration/views.py:481
msgid "Registration"
msgstr "등록"

#: registration/templates/registration/registration_detail.html:14
msgid "PyCon Korea 2020"
msgstr "파이콘 한국 2020"

#: registration/templates/registration/status.html:8
msgid "Registration status"
msgstr "등록 상태"

#: registration/templates/registration/status.html:10
msgid "Registration is completed"
msgstr "등록 완료"

#: registration/templates/registration/status.html:12
msgid "Your registration is completed without any problems"
msgstr "등록되었습니다"

#: registration/templates/registration/status.html:21
#: registration/templates/registration/status.html:102
msgid "E-mail"
msgstr "이메일"

#: registration/templates/registration/status.html:46
msgid "Phone number"
msgstr "전화번호"

#: registration/templates/registration/status.html:54
#: registration/templates/registration/status.html:106
msgid "Price"
msgstr "금액"

#: registration/templates/registration/status.html:59
#: registration/templates/registration/status.html:111
msgid "Additional Funding"
msgstr "추가 후원 금액"

#: registration/templates/registration/status.html:64
#: registration/templates/registration/status.html:116
msgid "Transaction ID"
msgstr ""

#: registration/templates/registration/status.html:68
msgid "Registration datetime"
msgstr "등록 일시"

#: registration/templates/registration/status.html:72
msgid "Cancelable Date"
msgstr "환불 가능 기한"

#: registration/templates/registration/status.html:85
msgid "Check Registration Receipt"
msgstr "등록 영수증 확인"

#: registration/templates/registration/status.html:95
msgid "Payment Information"
msgstr "결제 정보"

#: registration/templates/registration/status.html:120
msgid "Bank to transfer"
msgstr "이체할 은행"

#: registration/templates/registration/status.html:124
msgid "Account number to transafer"
msgstr "이체할 계좌 번호"

#: registration/templates/registration/status.html:128
#, fuzzy
#| msgid "Account number to transafer"
msgid "Account owner name"
msgstr "이체할 계좌 번호"

#: registration/templates/registration/status.html:132
msgid "Payment deadline"
msgstr "결제 기한"

#: registration/templates/registration/status.html:136
msgid "Payment check"
msgstr "결제 확인"

#: registration/templates/registration/status.html:139
msgid "Not checked yet"
msgstr "아직 확인되지 않음"

#: registration/templates/registration/status.html:141
msgid "Payment checked"
msgstr "결제 확인됨"

#: registration/templates/registration/status.html:148
msgid "There is no registration record"
msgstr "등록 기록이 없습니다"

#: registration/views.py:57
msgid "Registration Status"
msgstr "등록 상태"

#: registration/views.py:577
msgid "Registration Receipt"
msgstr "등록 영수증"

#: registration/views.py:610 registration/views.py:621
msgid "Issue Ticket System"
msgstr ""

#: registration/views.py:663
msgid "Ticket Print"
msgstr ""

#: registration/views.py:683
msgid "Sprint Print"
msgstr ""
